共匪要搞深圳特區 係咪代表會踢我地出大灣區共榮圈？

又話共享大灣區榮耀

家陣無啦 我地成日搞事 實比人踢走

等睇投資大灣區果班傻仔出黎喊

地盤佬表示 嗰邊d樓 係終極垃圾

屌睇咗做大東亞

日本 台灣 香港 美國經濟圈ok?

總之唔要中國

將香港踼出中国仲好

china no need hong kong 踢掉香港 穩定中國20年

絕對冇可能
以中共咁鐘意控制一切，
一定諗方法吞左香港，
佢都係用行政手段、陰招多

//
到場請願的是江門地產項目「光博匯」的投資者，稱澳門特首崔世安曾大力推薦這項目，他們稱每人投資 50 萬元以上，買入光博匯住宅或商舖，但項目動工超過六年仍收樓，變成爛尾樓，估計整個項目的苦主多達 300 人，損失超過 7 億澳元，希望政府可以助他們討回血汗錢，更指對大灣區投資完全失去信心。警方派代表接收他們的請願信。
//

我地盤佬實測 D樓狗都唔屌

因為用大灣區名義呃唔到香港人
依家用深圳名義呃丫嘛
咁多香港人鍾意去深圳
睇下班Youtuber就知

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

華太師成日想華大同華二出人頭地，但兩個仔扶極都扶唔起，反而華安就被打壓，但打極唔死。